task4
=====

1.	Система Факультатив. Существует перечень Курсов, за каждым из которых закреплен один Преподаватель. Студент записывается на один или несколько Курсов, данные о регистрации сохраняются. По окончании обучения Преподаватель выставляет Студенту оценку, которая сохраняется в Архиве.